開始欣賞馬雲，完全冇後悔抽螞蟻

好慶幸自己有出一分力支持一個勇於對抗極權嘅資本家

支持馬云

啲息你攞去啦，我唔介意

輸到傻撚咗

馬雲